TG谷開放。有冇做緊酒店嘅巴絲打？(2)

想入tg group嘅留id 我add你地
最好係酒店業在職人士或有意投身酒店業

請回覆呢個帖等我知道

新開無幾耐人流唔多 會一路加上去

8月返酒店⋯的會計

現職：todayissunday

lm

hskp:beckjai

Tg Katsm

大家酒店嘅檔換晒人未 有冇d位係仲未齊人

TG f&b neverwong

TG: kelive
做緊FO

加晒

現職：ymhon

黎梗會讀洒店
id:donna0_0yy

搵唔到wo

試下大階D得唔得

唔得

你條撚屌狗公出現後乜撚討論都無哂
仲好意思搶開2宣傳你老味個狗公tg group
縮返你個龜頭入成人台招sp啦撚屌仔

admin刪左ac?

現職FO

做緊酒店

hskp

FO